[apple已死]iPhone/iPad 問題集中討論區

近期好多post關於iPhone/iPad嘅問題
集中一個post問

Q:我部iPhone 啲電去得好撚快，點撚樣算？
A:前往app store 下載 Battery life 大概睇下粒電得返幾多(只供參考。同apple佢地check到個百分比有1-5%出入)
有保養低於80%會免費換電
冇保養就坊間換電池 $200左右

Q:我部iPhone 6/6plus touch唔到，隻moon頂閃閃下，有黑白色間條同方塊出現，lock screen幾次又work返
A:80%係touch ic失靈/虛焊，iphone6/6plus通病，常見於iphone 6plus，apple會推比外判搞，報價換機$2x好似係)
坊間有更換touch ic服務，價錢大約$350-$500不等

再次強調，閃得俗稱[鋼琴鍵]嘅畫面，極大機會係ic問題，極少部分係moon嘅問題，換moon只係解決一陣，之後又會舊病服發。

請指教 小弟部iPhone 6 最近touch唔到同埋ghost touch 情況次數多左 請問各巴絲去坊間邊間鋪頭整信譽好 另外整要唔要backup晒所有野

唔該晒空白兄，集中討論👍🏻👍🏻

有冇閃黑白格仔？

話說你轉左公司？

無呀。我攻擊力澎派，呢期撚緊N廠打手

做返啲實事未幾好
十卜

十仆寶寶

冇

Note FE 太貴

要返黎做陣Apple 打手先

好心你啦，note fe 效能仲衰過碌柒，比心機出post等三叔早啲派部碌爆你玩仲好啦。老實講你部s8除左正面靚啲外真係無咩好吹奏，睇真正嘅旗艦碌爆有咩表現好過。

Moon問題

今朝起身發覺個MOON頂出左灰色邊，仲要閃下閃下 原本今日拎出去整 但8號波 呢排黑到呢

拿 呢個係底板問題

剛剛拎去整 衰2樣 touch ic 同埋個芒

早幾日係3出左部7plus
返到去先發現個mon左上角鬆鬆地
同埋sim卡槽好似突出左 入唔晒咁
冇買applecare但有保 去apple整洗唔洗錢
定會免費換個mon比我？

有無機會出部新既MINI 9.7好重

好大機會冇

Mon就好大機會水你嘅

換mon多

出面換電穩陣？邊間好？

我以為係腦魔開post大叫Apple已死

腦魔拎老綜買左idrive好耐啦，不過間唔時都有出黎做下野反下apple，等班反apple岸鳩仔跟住叫囂下

乜可以裝舊電, 比原裝個電量仲多架咩

會唔會爆

飛毛腿差左好多

點解而加換機會變左美國機

我隻錶換完都係n字頭再跟LL

想問下我部iPad Air 2機身突然發熱，跟住自動關機，開機都開唔番，呢啲包唔包保養的?
部iPad仲係有效保養期內
求解答thxxx

開唔到機只能約外判維修
TSO/華風

想問問部6+入過咸水 開機keep住話我冇電 到插左差電佢就去到白蘋果 但最後又熄返mon， keep住熄mon 白蘋果咁loop
我應該點做好 拎去整？
麻煩巴打

thx巴打，啱啱上網問職員佢都係咁同我講，依家部機仲好撚熱，依家去間嘢希望會幫整

巴打想問下
iphone7開唔到機 去左apple問話燒左底版 會免費換 就彈左去華風整 華風話有液體入左底版（應該係前日落大雨條充電線濕左 部機充電就咁開唔到機）話仲要換充電位 成$2480 好貴啊痴線仲要等成個月先換到
巴打應該俾apple整定出去整好
部機用左4個月咋仲要錫住咁用

冇買 ac+

無買啊但未過保養期

流野黎，買左舊 裝左得1751mah

成6千蚊機 可以嘅話買埋ac+啦 比千零蚊 兩年加錢換翻新機

如果死電/電源ic

冇架啦 部機出左事冇得買返

ipad神神地去邊度整有保障

其實坊間換電安唔安全 apple要608好貴
但又驚坊間唔安全 其實坊間同apple啲電係咪一樣

今日去ssp 換左
2百幾, 粒電full 同新機一樣咁
真係爆先算

有無人知依家轉換國家介面唔同左點轉返日本地區？
係唔係無得好似之前咁用日本itunes card轉？

Battery life唔準既

iPhone 先係咁， iPad 開唔到機都可以攞去士多

Thx巴打 搵人換舊電大約幾錢左右？同埋有冇心水舖頭？
Thx again

想電話用多一兩年 返果店最好

自己換電後仲可唔可以trade in 部機？

你話呢

會拆機看?

想問問
6S叉滿100%
LIGHTNING繼續插住叉嘅情況下

部機係咪識自動用LIGHTNING電而唔經電池?

只會經電池攞電

Why not

我就自己搞嘅

你買邊間電

10.3.3 玩POKEMON GO ...

成日都FREEZE 左畫面...

郁都郁唔到死左...

有冇知點解決?

我都係重開game
等更新算

其實你覺得係GAME既問題...定係IOS既問題?

亮黑色真係好易花
長期用套都花左

其實叉滿電之後究竟係咪真係會係個plug度出電
有人話叉滿->斷電->電量跌->又充
有人話叉滿左就直接plug出電
究竟邊樣至真

總之唔好叉住玩la
跌到99%佢自動叉定keep住100%叉對個電唔會影響太大

thx巴打

又係我 空白巴 星期日換左個touch ic moon之後以為開開心心用埋呢幾個月換iPhone 8 但前日開始老毛病發作 又係touch 唔到 開熄機十幾次都係咁 一時時冇事 當冇事時用唔夠幾分鐘又來料 諗緊去唔去返相熟鋪頭屌下佢再整 抑或出部細6s頂到出新機

無論整返部iPhone 6 plus 定出新細6s 部電話一定要比家母用的 利申：部6plus 15年2月買的

你肯定佢有幫你換ic?

ic唔清楚 moon就肯定係我面前換 其實會唔係底板有事

一直講緊有黑白灰格仔一定係底板事

依家先轉會買iphone6s仲屌唔屌得過

咪買住，等埋新iphone先, 到時7同6s都可能減價，如果價錢岩，就買7更好用

有冇巴絲係出邊維修店維修過？
機都開唔到 單又無左 過哂保養 所以想睇下除左官方果兩間外 仲有冇好店

得pokemon go先係咁， 應該app問題啦

巴打想問整底板係咪貴 其實小弟心中有答案 直接買部新既算

聽人講唔係6s好過7咩
請問大概幾時出?

我想問下ipad有冇可能用藍芽keyboard的情況下，用到kaiboard呢d第三方keyboard?
JB會唔會做到？

同問 我都自己睇片試下搞下先

想問下iphone 7 新機 7月頭左右買 ip新手
平時習慣訓之前差到100%
舊電可以用好耐 say 玩完電話訓個陣有90%
第2日起身仲有8x%

但今日無啦啦啲電去得好快
睇少少野都睇住佢逐%咁跌
想問下有機會會係咩問題同我可以點做

重新開機

Right

試左 有好左 感謝你

郵件20GB可以點del

屌佢老味到底幾時先過到email認證開日本apple id

除左reset冇計

應該改 IPAD MINI 已死. 想佢復活. 有新設計.

講真用開plus仔對mini需求唔大
再加上iPad 2017又set到咁平又好用
mini翻新都無乜望

我部i6 PLUS好似就係touch ic失靈..
個情況同巴打講既一樣,MON會閃下閃下,MON頂會灰色+好似鋼琴咁
一時有事一時又無事咁 用到個人好煩

咁係咪底板有事?
要拎出去整既話大約幾錢左右?
同埋有無巴絲打有信得過同埋襟用既維修店介紹?

同埋我以為係mon有事,淘寶淘左總成落黎自己砌
咁係咪都係無效用?
出去換既話可唔可以用返原廠mon

好似好多問題 麻煩巴打

不過沉晚換完mon 係有好轉到
冇再鋼琴mon.唔會閃 只係都係禁唔到mon

想問iphone6之前收wifi爆格 但而家收wifi要行到好近先收到wifi 想問邊到整wifi接收位好